工作能力係咪可後天培養

唔係與生俱來

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

如果一早知, 使乜攪到咁, 你以為一分耕耘一分收獲,,, 錯晒

極冇記性 點搞都搞唔掂

唔好打丁

低層工作基本上係熟能生巧，只要有標準程序，跟住就只係熟練度既問題。
但你講到決策，戰略既工作，就真係睇天資。唔係個個都做到李嘉誠。

我都想改善

刻意練習：原創者全面解析，比天賦更關鍵的學習法
Peak: Secrets from the New Science of Expertise

自己睇下